點解個個以為阿根廷食硬尼日利亞？

如果呀真天拿仲好似上場咁踢實輸硬比班力架
等睇排榜尾出局

go big or go home姐

反正踢到咁無人睇好

點解會贏唔到？

好過未踢已經出局先，下星期全球焦點

好似好勁咁尼日利亞
以阿根廷既表現又真係機會微啲

名井南

簡單數學題
格仔 2:0 力架
格仔 3:0 阿根廷

冰島 0:2 力架
冰島 1:1 阿根廷

其實下場係點好清楚

完全唔覺得班nigga廢，有得親手殺神力加一定搏到盡

下場美斯出盡力一定食硬

識波既一定睇得出阿根廷就係留力呢場

仲要個教練on9, 球員士氣低落到仆街

點樣踢

踢左兩場仲邊有咁多力
最後一場技術主道

呢隊波就係連登仔好鐘意既大巴拿做核心

尼日利亞一定博盡

人地都要出線啦 理撚得你咩

上帝儲左咁耐氣

2&b先儲哂氣準備踢阿根廷出局

點解唔可以冰島下一場羸番幾粒?

球員快D 造反 綁住條傻西教練
等球皇負責填張出場球員名單
應該都有少少希望既
唔係下場又美莎 正選 真係登機

美斯都未認真

尼日利亞6分出線

為左冰島入16
我買格仔 登撚爆佢

大家都美沙 點解差咁遠

第1場尼日利亞踢得咁西
第2場下半場唔同哂
好難講

支持